[BL]獨B萌腸的 討論區（54）

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

搶唔到1001

我依家用緊電腦所以好快手

腸仔好快手

渣腸

你對小便原來咁深情
好滾動呀 真係睇唔出

Bf can be forever

哈哈哈哈

佢地兩個都互相珍惜

可能要到佢哋老左先會一齊

樂b做咩咁可愛

萬一是但一方中途有男朋友呢
諗起就覺得好虐

冇呀 只係個post名好好笑

羨慕 諗番起自己掛住拍拖好似冷落左朋友

半點你除咗要陪希哥你都要多啲搵朋友架
朋友真係一世

lok b so qq

男男真愛一生

驚同對方做左情侶 以後分手無得再喺對方身邊

屌 諗起都

搞到我諗起當年嘅求婚大作戰

搵到好朋友真係唔容易
一定要珍惜

其實呢套嘢係咪真係神得咁緊要?

求婚大作戰擺明係個男主角作死啦
唔關佢想珍惜女主角事

錯過咗學生時代就搵唔到知心好友了

最神其實係男主角返咗去咁多次都改唔到自己D死人脾氣同要面性格
先搞到次次失敗
即係你一日唔改變自己，上天比幾多次機會你都係冇用

係咪得我唔覺得好睇

我覺得睇一次就夠

我都睇過吓都覺得好一般 但見係連登神劇 可能我冇認真睇

岩呀 我覺得個男主好撚煩

正解 男主真辣殺

其實我覺得麻麻
山p個角色會有種你失敗係抵你嘅feel
其實我冇認真咁追過

高登三寶就真係有一部超正 電影兇心人 神戲

所以完全唔知高登仔點解讚到咁

山p好靚仔

未睇過 得閒一定要睇

因為男主角咁廢但最後女主角都肯同佢一齊
所以佢地好感動

佢真係好靚仔

J2有套佢同結衣戶田做醫生 超靚仔超型

我覺得山p同赤西仁真係有五星星星星

但身型差啲

赤西仁agger
超靚仔呀佢

我冇睇呢套但係我有睇到詐欺獵人 日日都J死我 佢呢一套勁有型

求解邊三寶？
認真覺得比起求婚大作戰
同類型嘅ボウ、運命の人です正好多人
至少我真係睇到喊
是說我係連逃恥都覺得劇情麻麻嘅o個種
有結衣睇就睇啦理劇情做咩

但最後2個都冇人要
一齊住姑婆屋手拖手no sex都好sweet

雖然佢好靚仔 但唯一電到我嘅得木村 睇佢做戲真係搵到墮入愛河嘅感覺

赤西仁真係冇得輸

山p 赤西仁我麻麻 比起a我prefer k
雖然斗真最高

細個唔識欣賞木村
大個睇返真係超靚仔

我覺得係唔同年代 山p比較後生果代 但係木村的確好有型但係我麻麻地佢
我鍾意福山雅治藤木直人

呢種感情真係可以一世
唔通真係要祝佢地兩個都冇人要

我唔會因為靚仔而睇一部唔好睇既劇
你哋有冇睇過 明珠台以前部pushing daisies

男主傻更更好Q

仲有玉木宏

係咪on9 男主係靚仔山p嚟架

好撚有魅力 直頭吸咗我入去

發條橙 月黑高飛 兇心人 冇記錯的話

你有冇睇佢最新個套戲啊 做得好好呀斗真 好正啊 但係點解赤西仁麻麻 我覺得呢個係神級

木村套華麗一族真係j die me
藤木直人都好靚仔 但福山不了

lee

所以有時有人開PO想大家推薦日劇
見好多人推薦求婚大作戰我就覺得好
最驚係D未睇過日劇嘅人真係以為求婚大作戰係日劇中最好睇個部

唔知點解一直以黎都唔鐘意睇日本既真人劇..
(連女王的教室,一公升的眼淚都睇唔晒)

可惜藤木直人成日做配角
明明好靚仔

千秋冇得輸啦

我反而不了玉木宏 但係野田妹同千秋王子真係好正

係囉 但係瑩之光佢都係做主角嘅 部長其實係勁傲嬌

交響情人夢真係唯一一套令我心心眼既日劇
不過係J2 睇 MISS左幾集懶得追

未試過鍾意睇真人版多過動畫版
真人版特別再選過個D古典音樂都好正

我都好麻麻日劇 主要係節奏太慢
除非真係好大興趣 不過其實我都好少睇劇

我覺得套野對原本條仔唔公平
點解要整壇咁既野比佢
不過個時係抱住睇星黎追 是但啦

冇主角相

螢之光好好睇
但第二季不了

我都係鍾意藤木直人 江口洋介 香取慎吾 阿部寬 佢哋D劇好睇

連續劇我只服美劇
好鐘意睇超能力,超自然之類既劇,仲有Walking dead 同血族

炮灰老師真係好慘

山p山p

成套劇真係一流 選角超好 又演得好 野田妹演得好好
又勁好笑

第二季真係麻麻哋但係電影版更加唔好睇

佢做過花澤類
又做過西洋菓子店個美人師父
點解成日做唔到主角
螢之光佢都撐得起套劇呀

我最唔鍾意睇呢類型

而家翻睇仍然覺得好正
野田妹D衫都冇OUT到

Agger 啲畫面成日勁亂 超能力成日打黎打去

legal high真心正 睇慣英美劇 日劇真係不了 而且英美劇 gay line

電影版完全唔知做咩
不過小遙個陣真係好靚

ko b鐘意睇咩~

西洋菓子店好好睇
佢冇運氣

第二季一開始已經估係BL
真係中

我都睇過幾次 仲因為呢套嘢鍾意咗瑛太
之前有韓版差十萬九千里

以前好憎瑛太
成日做埋D斯文靚仔公子角色完全係花瓶
自從交響情人夢之後就好鍾意佢
韓版雷到我想喊
而家好似有中國版？

gossip girl glee呢D會唔會岩你
仲有house bones castle medium呢類查案類既劇呢？

你講師生戀o個套定係跨性別嘅o個套？
兩套都未呀 諗住sem break先係線上睇翻
我對a印象麻麻係因為有fd係k飯
當年ak超級紅 雖知cp係假嘅
但冇諗到連友情都可以完全冇左件事
雖然佢要結婚先正常 女朋友大左肚唔結婚可以點？
但搞到自己咩都冇哂就....
可憐人必有可恨之處...嘅感覺？

泡菜版就算數啦 步步驚心都有泡菜版

我鍾意睇內心感情戲較重嘅片 不過連續劇好少有呢類

後宮甄嬛傳果d?

有 英劇應該岩你 節奏冇美劇咁快

瑛太last friend勁好J 不過而家劣化咗
有中國版? 唔敢想像
韓版好唔掂真係 日版太神喇

查案都好一般
我真係勁少睇劇

咁都要睇下當年K做過D咩嘅

甄嬛傳冇睇過
即係好沉重好sad嘅內心感情戲 好似木村套華麗一族咁 sad到我

韓版個千秋好娘
睇咗兩三集頂唔順

邊套?求推介?

華麗一族木村真係好鬼無辜

其實有冇咩料爆？當年我都係聽人講
因為自己唔熟j家都係得個知字

SHERLOCK！！！！！

係勁勁勁勁勁娘 你睇到三集都算犀利

個結局真係好傷心 感受到木村嘅絕望
一直咁努力改變原來都是徒然

睇過吓我覺得唔太啱睇

你可以睇sherlock

唐頓莊園 Downton Abbey
仲有一部係講變左喪屍 內心感受既gay劇 但唔知你岩唔岩

喪屍 我岩 咩名

都係試下睇嘅
唔睇邊有資格鬧得咁盡

呢套先係神劇呀

真係好好睇好腐
D人成日屈佢兩個搞基
華生永遠否認但SHERLOCK永遠唔否認

竟然去左強國拍劇 點解冇乜聽講過既

in the flesh 先講明唔恐怖刺激 感情戲為主

同林峯拍個套愛情版西遊記

個名好膠 係咪膠劇嚟

番通宵果時睇先

好似係孫悟空後宮記之類

毀名著

有正面相
小說改編，但冇睇過冇聽過

點解我覺得好好笑
好唔match

我係侵藍多多

侵仔

侵侵侵侵 侵侵

又一個post

貓貓

我都覺得好好笑

侵侵對住貓貓先唔用侵語

暫時唔講侵語

咁乖仔

侵寶終於大個仔
老懷安慰

我不嬲都大個仔

第二季有向井理！
淨J佢都夠啦係咪

真係勁好睇
但最後個集……

呢張相真係2.5次元黎
執到我諗有一半以上係cg

又好似除左個樣之外成幅都係cg

訓哂

藤木仲好J啦

便便真係好可愛

S4真係

我瞓唔到

咁向井理嫩口咁多
白滑小生

小侵

夜貓出現鳥

性感小夜貓

咀咀 萌嗎

山下狗屎 不了

2個都唔岩我

岩啊岩啊
半點有冇人性架

話說想買手機套
買咩動畫好?
未用過亞絲娜 想用

你食屎

好毒牙青

買ニャンコ先生

我愛公廁
公廁性格幾好

臭臭der

臭都照奶

奶kob

星期一好想死

仲係星期日

勁眼訓

櫻b

便便
已經飲咗一罐咖啡

射波

起身了 唔駛番早 真好

上上星期已經射咗

係個被竇入面玩pkm先

你上次射波原來已經兩星期前嘅事 好快

我以為係上星期嘅事

後生係日日射

部電話一日要叉兩次電好煩

好忙
我仲未爆到機

買兩部電話咪得

好快又好慢

真心想日日射

真係好撚柒煩！
垃圾iphone

iphone好食電?

腸腸哥哥買部俾我

送俾奈巴

我又要 腸哥

渣ga

下個月再射

3310

報驚

11.1.1真係好食
而家試下再更新，希望新版有改善

3310唔係炒到好貴咩？
多謝腸腸

ip7

生蛋先係重點ok?

咁都報驚

又係煎PAN
想睇全身相

點解半點有唉風但我得3310
但我都係要3310
多謝腸腸

一樣

佢冇咗副眼鏡真係好唔掂

琴晚瞓覺前已經叉咗
但上連登睇下書到今朝已經得返廿幾%

笑撚左

一樣 其實唔止係因為食電 仲有電池老化

好呀 多謝腸哥(錫

但係未up之前唔會咁
同埋而家都未夠一年

真係射係邊都有將來

我比我用緊個部你

ig page cap落黎嫁

好呀 有腸腸既氣味
唔准洗機

射落廁所
咁樣可以兒孫滿塘

但UP咗先係咁

腸腸嘅氣味一定好正

汗臭

好似榴槤同大蒜咁

貓貓係咪聞過喇

瘋狂索

入面有好多閃卡架

係精！

佢個晚。。。
我係咁叫唔好。。。
但係佢迫我埋牆角

有便便味

因為你摟打所以打你？

貓貓佢唔打人架...
佢咬人

我都想俾貓貓咬

貓貓夫打你

佢又想帽希哥

貓貓夫：貓貓咬咗腸腸邊度，就切邊度！

小便之後就會護夫心切 衝出重圍保護腸腸

佢咬左我隻便便

快啲飛咗希哥佢

由我死啦
我唔介意死係貓夫手上

都未中出點飛

你係咪今日放假

小便會好傷心咖

番工啊青

係囉
你唔諗自己都諗下便便
你地仲要一齊FD到老呀

你咁得閒嘅

我好忙架

我好得閒

佢著D 衫真係次次出事

唔著就最好

不了 keep住個處先...
佢個size 我好驚會壞掉...

更新咗叉電速度好似正常返
之前叉電叉好耐

識食

好勁？

I'll bite
meow

大j仔

屌撚死半點

新post留名

求詳

牙印仔好打意

hal hal早

晨早流流講ed

醒神
您一講就吊到我上水了

半點爽死了

halhal

黑人size

好sad

腸腸半點

其實每一日都好驚
好似每一日都就黎完咁

最後一個teaching week
仲有最後1份英文paper
範圍係講Gender and Society
題目自訂

閱b讀咩咖

貓貓
（抱）

不可一不可再

好型

你試過差d？

你又冇同人fun

以前

雖然條友都話冇 但都驚 根本唔會知佢有冇講大話 佢講左大話我就早抖了

好彩你無事
乖 嚇死姐姐

根本就唔應該bb

小妹冇腦
之後check左冇事先冇再諗過

social science in public administration
(其實上幾個post講左

唔準派膠

細個唔識諗好容易會舐野
知驚以後就會唔敢亂嚟
總之冇事就好喇

成日覺得櫻B係高材生

睇咸網嘅高材生

心很累

小學已經識睇仲唔係有前途

花花
點解呀？

每日都要同人比好攰
想抖下

d人話口爆都危危地

如果口腔裡面有傷口就危險

做akb成員唔係咁易咖。。。

成日覺得茶b係文學少女

小學
我中學先開始睇小說 高form先睇漫畫
利申：學渣

btw我都想bb貓貓

好少既

茅錯 櫻b小學已非池中物

諗起波波日日都比halhal瘋狂bb

支持花花踢走指原

你個口腔有傷口就pk

正呀喂
我要追住秀則跑九條街

I want youuuuuuu~

起碼比我攰下先
最近又走左三個人

刷個牙都會損喎 青
我有時食薯片都會疑薯片整損上odd

連雨B都講青

咁唔口爆放d小便落去囉

次次洗完牙都會成口血

咁重口呀青

你要睇醫生

辣殺

1L口水有大約兩粒hiv病毒
尿有幾多粒你自己諗

不嬲

i mean去牙醫到洗完牙

其實依家akb仲有咩人？
識嘅都差唔多走哂喇..
去參加乃團仲好啦 白麻 飛鳥

我都會 我刷牙比較大力

每次睇都會諗起中學

唔知
我話我果科又走左三個人姐

花花讀緊書？讀邊科？

嚇死
但洗牙有血都係唔好的

千奇唔好刷咁大力

尿好pure 好true

但唔刷乾淨會有牙菌膜架喎

大力唔代表乾淨
只要用好細力刷耐少少，用牙線就ok

睇得出 睇得出
你便b直頭正到暈啦

牙線真係一定要用
用過牙線就知有好多污糟野係刷牙都刷唔到

同咪每半年要洗一次牙

？？？
？？？
？？？

諗到個畫面係我好似波兒咁衝入佢個口

雨B之前好正經
而家越嚟越膠萌

ok 我都有用牙縫刷

Actor

唔慣用牙線

比獨b教壞了

跪求簽名

好想見花花

一定要用 你試下一開始慢慢嚟
入面啲位係難少少 你可以上YouTube 睇下教學

Wow～ 唔怪得花花同識嘅人都咁高質

獨B做得好

咩事牙青。。

我用過
成日驚整損牙肉

花花讀完係咪返香港？

刷牙會刷唔甩牙縫位咖喎

有冇用牙縫刷呀？

牙線都唔駛太大力
買有wax嘅會易用啲
求下你用

可惜比旭b食左

咁我再試下

正

黃旭B唔好再MON PO快D上水呀

張相睇幾多次都係會笑咗
點解我笑點咁低

旭b已經比便b食左

好7

係我識ge人高質

我嘅笑點係 木鹿大王

我喺時事台都見到有人回木鹿大王

牙線
姐係有時見到都想整走牙la d污糟野啦
點解會有人容忍佢地。。。

真係好好笑

見學術台有人講
好想鬧佢
但只係默默地比咗負皮
如果佢再推PO可能忍唔住

點忍呀腸腸
出手啦

我而家已經笑到停唔到

點解

因為木鹿大王

送u

旭b出軌了 唔要我了
投入便便懷抱

求奈巴安慰

同小便爭食

我依家好憎小便
佢食波波halhal旭b

無食到你 sorly lor

唔好忍 一於菊花硬上攻你騎上去比佢食埋一份

比番旭b我

咁咪益左佢

唔係你仲想益邊個？

越珍惜越唔捨得食

益力多

Hi 我叫力多
但我唔需要了 thanks

旭b係我嫁

小腸你竟然出去勾佬

我又想污辱下你地對眼
點算

咁益生菌

你想又自貼？

毛都唔比你

勾二嫂

做咩咁客氣

係啊

送禮勤

好想睇

來吧 姐姐今日心情唔好
俾我笑下

寧願益二嫂都唔益小便
二嫂有咩好

射落海都唔益小便

驚貼到巴打

兒孫滿塘

ok既呢個 qq地咁啦 我比3.5 中上

點解心情唔好？
獨b明明係開心果

有進步 好過上次

第2個我比1

上定下？

下面嗰個
唔靚仔但幾q
有common fd

上面不了

開心果都會唔開心 獨行b錫

做錯嘢俾老細屌 雖然我係抵鬧
但佢啲語氣好撚仆街

上3下0
但下面嗰個同琴日嗰個有啲似

Hug hug

ko b女神

Agger有d似
兩個都俾1

乜呢到冇人鐘意單眼皮咖咩

半點

鍾意單眼皮靚仔

鐘意呀
係要man

第2個都ok la

下面好過上面喎我覺得

半神
希哥一定好靚仔

same here
感覺清爽乾淨d

唔准蝦我獨b姐姐

死渣腸

呵番
一齊係背後屌柒佢

希哥0分

都要睇樣
高橋一生好靚仔

both都good

成間公司同事一食飯就一齊屌佢 好開心

半點好乖

上面我比1.5
但又冇理由同彭于晏同分
彭于晏我改返做2

樣來講好似上面好d(未走樣前）
但係下面好似易溝通d 氣質好d

你鍾意d眼細
單眼皮
洪永城呢？

點解我老公咁低分

有得咁樣一齊屌已經好好

希哥一定外表好man但內心港女

我鐘意
仲有周杰倫

吓上面好似老虎狗
雖然下面係松鼠

又老公
夏目貴志我比5******************

送ko b

又未去到好man既

我後宮三千

上面ok喎 眼大大幾qq 有d似柿原徹也
下面嘅...我覺得佢個表情有d怪
不過眼鏡就加下分啦
利申：現家冇戴緊眼鏡

要覆whatsapp搞到手快快打錯左

我鍾意梁宗彥

小柿可愛好多
加埋聲音可以滿分

下

上正D

下面其他相都麻麻

只係覺得有少少似姐

我覺得kaki把聲係幾正嘅 樣又正
學習院大學出身應該好有錢下
但佢d角色我都麻麻

走左樣係點？

agger

周杰倫我比1醜

之前睇過真係唔得

我喺外國forum聽過話呢條友好咸濕下

上果張 小腸貼條link出嚟係白色 我click唔到 所以只見到下面果個

我都覺上面正D 比4 中上

@貓
下面有d似某寶寶

最有印象係信乃同秋仁

睇來我品味lvl有回升

你可以tg send 紀 禾

btw梁彥宗真係好好j

呢個係頭先果兩個？

你可以喺對眼打格仔 肥婆好多差唔多樣 好難起

有幾分

十幾歲嘅欣宜豬d定肥婆豬d？

邊個寶寶？
花花都自稱寶寶

我印象中就信乃、天馬、龍峰同納茲
但真係麻麻

我評分標準
1醜
2中下
3一般
4中上
5靚仔
5*好靚仔
5**靚仔到痴線
U不願置評

笑到癲

呢張相就不了
但佢好似個我地識嘅人

佢個人性格係幾qq 樣普通 未算靚仔

但我幾鍾意佢

咁我一定U

呢個肥婆好撚易認

成日show身材

你應該有4或以上

你話佢豬過欣宜 真係好好奇喎 有冇咩人似佢呀？

屌9佢老味

佢個樣同性格ok
係髮線好奇怪

下面

正常中坑

影印機肥婆

唔講

獨一無二

脫髮危機

agger
呢張真係麻麻

睇唔出係同一個人

原來波波都識？
漏左講 佢笑得勁可愛

BTW 波波都成日show身材

波波身材係點 有冇參考圖片

一打美極 俾你

唔係佢啦
唔係呢到嘅人啦

好qq
overall所有野好正

花花係男神

純文字討論

都係貓貓好
頂你腸腸

會唔會係咁呀

出到來會係第三個樣

佢蝦我⋯

周生都唔係賣樣

圖片只供參考

邊個蝦波波
召喚hal hal

你搵張岩既參考圖上嚟鞭貓貓

差唔多

但係我覺得周生都幾靚仔 有個光環係頭頂

整完容依然樣衰

召喚halhal

google
梁彥宗

唔係掛

貓貓不嬲好
腸腸不嬲曳

雖不中亦不遠

NO

我覺得佢演孫悟空會好似

波蘭

我咪普通香港男仔樣+細粒

半b

嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀

蝦me

我都想俾Tombb錫呀唔制呀

孫悟空冇人可以似得過中國8x年版西遊記既六小齡童 佢先係經典

你都叫普通 我應該係U

我不嬲都係企係蝦你個邊

你咁都叫普通⋯⋯

想奶波

你去見佢真人一定有得錫 佢好鍾意同女fans親密接觸

我見到呢d人話自己普通就會無言

3.5

奶埋halhal同小便

粉b

吳彥祖都會話自己唔靚仔唔正

@小便

怪叔叔

咩料。。。
我覺得我自己對比起d ig名媛同男神真係完全唔係d咩

吳彥祖=話自己唔正
波波=話自己唔正
結論：波波=吳彥祖

咁咪同你一樣

我老公係咪好謙呢

同E個POST比 我地全部都是垃圾

我是爛泥

不嬲都係

我是化肥。。。

npnc

影到我幾靚仔幾有霸氣

正解

果D 化晒裝/ps 開掛好難比喎

波波=吳彥祖=我老公

哇

你地好亂啊

人面既半點好Q

腸腸好可愛

見到半b咁qq仲點捨得蝦呀

想奶小便where

個表情真係好正

仲有

笑左

茶B

冇毛

3q

波波比我奶邊到我咪奶小便邊到

你打漏左字 我幫你加返

半bb冇毛

Me 有好多好多頭毛嫁

白虎

你喜歡？

正啊

Not me
Btw原來係呢度出黎

咩呢到出來

佢好似話好憎人叫佢男神

好得意呀

終於放學

rose ma以前同依家唔同左樣喎

男神辛苦了

我先係U

Hal 神

佢地蝦me

邊個蝦u
幫你教訓佢

圖入面三隻企鵝

茶b自己都有份

冇可能
一定係誤會

茶b仲要係咬緊果隻

我唔咬人

啄死半點了

你咁可愛邊捨得啄你呀

半點一拳0個

但係......

我一個打十個

呵番

打十個咩？

夜晚唔知食咩好

好啦

腸腸

食完爭鮮黎

港女

約咗fd但仲未決定到食咩

佢一定好興奮

咩區
我毒自食

whyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy~
i dun think so lorrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr~

獨B我同你再食

好牙 去mk ok？

MK仔 你去搵腸腸?

MK女人街入面有間越南野好好食...

唔記得咩名.不過好似有個叻字

人地港島話唔去mk㗎

最後一科presentation->done
group report->完成度80%

同我去啦

賢妻就真爭鮮咁平

等得我出黎你都餓死左啦

但我食左八碟 仲要唔係好飽

U 話ME 港女
哼

me願意等你

港0

半點乖 抱抱

因為半B好可愛所以先蝦架炸

攬攬ko b姐姐

痛唔痛啊

半B一定係好愛我
正所謂打者愛也
半B一定係十分愛我

你有陰謀

飽唔飽

半B唔係港女

岩啊
3POK?

岩啊岩啊
外賣OK但係回轉唔平

咁係因為D壽司太細碟

我又要

痛就呵呵
唔痛都呵呵

下次半點食埋隻碟就一定飽

連ko b都蝦me
張圖唔夠加

又蝦半b

下次要用e張

將我轉做kob咪得

直直bird極 打爆腸腸

將你轉做啄緊我果隻

唔係咁㗎 me擔心半點肚仔餓

好得意呀真係

唔巧牙清 錫返

蝦我好啦唔好蝦半b

我係想lam你啊

苦肉計是冇用的
(感動

好啦...破例俾你lam

其實都唔明自己可以涯到e+
日日都係搭車->返學->做paper->搭車->返屋企->瞓教 (無限loop到exam period

me都想奶半點

抖m腸腸 話說奈子係抖s型

行屍走肉

人生有咩意義

之後就係40年嘅奴隸生涯

餵食囉咁

開心

奈子肥仔 不了

不過都好開心之前d paper/quiz做得好好
paper: 76/100//A
quiz: 18/20//43/50
project個grade就B左右
exam再爆下應該有A

我要

我嘅意義係等憂鬱同19天結局

食窮你 冇晒錢推你去做鴨

一直行屍走肉到入棺材 點解

我就J刀男直至最後1秒

嚇親

閱巴男神點解會咁勁 me讀書讀到成pat屎咁

你地都好
真心覺得人生好無聊

學霸
閱b一定勁靚仔又高大成績又好

食得窮先算

閱巴對刀男係真愛 來生再J過

qq

獨行b me understand u

我覺得閱巴現實係高冷型

閱巴

有錢就是霸氣

食唔盡
食到半b成波

好j呀 直樹

死火喇半點又有新目標鳥 希哥

我都明呀
做人為了追supernatural 同動漫

好想快d結束生命

paper就派左guideline後已經開始諗
至於中國政治發展嘅quiz
lecturer事前比定MC+SQ範圍比我地溫
英文quiz(18/20)係open book同用番以前dse嘅skills應付 所以先寫中point同無沙石

全個post有邊個男孩未俾半點擒過

唔好結束住呀...仲有好多好多動漫未睇

花花未

花花我黎了

重點係你一定好好j

獨行b 唔好離開me

閱巴 理性高冷學霸

如果唔係有屋企人
話說之前行過天橋 突然間聽到好似有人同我講野 叫我跳落去

不要 因為不要係半點細佬

求女神ko b賜死

獨行b唔睇漫畫的 仲有好多文未睇呀

可以骨科
雖然我唔like
小說見到呢d會飛

好啊

花花白眼mode中

其實我身高就176cm/87kg (用附帶度高功能嘅電子磅度過)
樣貌講真就一般
學霸亦都唔敢當
我以前讀cc嘅cgpa≤3

希哥應該已經LUP到落腳

u know me

唔好呀...果把聲係死肥婆把聲黎...
唔好向死肥婆屈服呀

通常話自己樣貌一般嘅都係男神

87...........................

咩料牙青

me唔夠佢嚟

大隻

減左個肚腩應該好d

冇野

唉我都試過 試過打開窗呆望
不過獨行b唔好呀艾粒腰

有肚腩冬天好舒服 一拳打落去勁有手感

u jump I jump

知你瘦ok

骨科正 但一定要年下 年上不了

整甜品養肥自己先

半點同要b已經

閱巴原來咁高 j die me

艾粒腰too
但係跳落去會影響司機 燒炭應該舒服d 同最靚牙

好謙虛好低調

年下係萌d
但都係感覺不好

整埋比我食

me又要

我幫你打爆佢 食屎啦死肥妹

聽人講燒炭是最慘的~ 因為係一氧化碳中毒 全身器官衰竭而死
唔知係咪真

求升學指引

你想俾我打肚腩 ？

唔好叫佢肥妹 叫佢肥婆 仲要係死肥婆

應該係瞓著就死左

食安眠藥之後再燒

你係dse/大專/大學/其他?

我成日諗點死最高效率同最唔煩到人
暫時得出係吊頸

死嗰吓好辛苦

唔好呀
邊個黎俾我鬧

之前有個大學生自製毒氣笠頭死 好似好舒服咁

死肥婆 蝦獨行b未死過

啪啲安眠藥再燒炭可能好啲

都係跳樓好啲 都係一吓姐

專
好撚驚冇書讀

砸死人 不了
燒炭仲可以減價樓價幫人上樓 行個善積個福
條路都好行d

你要我d學渣點算

我希望你地只係學術討論而唔係真係去了結生命
其實我以前都有一排係頹到乜都唔想做/甚至想自殘
我亦都唔會好似d正能量撚下下講咩諗下屋企人/朋友會好傷心個d廢話
而係生命有無限個可能等緊各位發掘 所以大家有咩唔開心大可以係度講 好過聽正能量撚9up

腸腸同不要邊個肥d?

大家唔好咁負
人生滿希望
仲有好多動漫,漫畫,文,劇要睇

asso/hd?

半點最肥美

me

hd

你想鬧多d 定錫多d

睇assho

both

人睇 嘢

Stats ?

高人睇高野

181 58

好瘦。。。

不要係slenderman

我16定18個陣得48

我都唔想架

熊系奈子最吸引了

花花 不要 腸腸

認真答
Hd engine 除外難入ugc好多...

FAIL
我同不要一樣高

好高 好正

正解係
花花 奈子 不要

咩科?

visual arts

[url]爸爸打電話給男友
好有愛

Va科最緊要係portfolio
不過cgpa都唔可以太差
同咪貓貓係想讀邊類型嘅va?
Fine art? Design? Creative media?
貓貓有冇去校園台嘅va non-jupas專區到睇？
o個邊應該有同你一樣嘅同學仔..可以參考下

fine art
想報cu bu visual arts
edu都諗住報.... 但唔想誤人子弟

有offer好過冇呀
Cu fine art我有個親戚嘅女就入左嘅(好似係)
但係佢係係外國讀讀下va就翻黎
不過佢都grad左都教書啦

貓貓老師

其實都唔明自己可以涯到e+
日日都係搭車->番工->搭車->番屋企->訓覺 (無限loop幾十年直到退休

燒炭死塊面會變粉紅色 好似係
食安眠藥死唔係最舒服咩

太貪心 所以兩樣都冇

你吊死條屍會嚇到人

奈巴見唔見到我送俾你既圖

十幾廿年前既野就唔好攞出黎講啦

又幾似花花

打情罵俏 做咩呀你地

報poly sd/city cm/top up degree 其他唔識

Bu好呀 好似係
Cu唔識

但cu啲仔好似正d
唔食昅下都無妨

？

得佢打我鬧我

this

最多咪10年

仲未諗到用咩手松套

唔用

真男人係唔洗用的

halhal真•男人

錫番囉Bb

好甜呀

唔用套

Halhal

cu一年收廿個人咋
但傳統d又多credit要追
bu就諗得出嘅都有得玩

唔制
唔用套好唔安全
你不懂的

美女

用錢解決 OK?

羨慕

3

得3咁少

佢地仲用先奇怪

Who黎

獨B
u有me牙

E個呢

2.1

4
未比ts沾污前有5*

Ts is my 女神

唔識 頭先套劇

茶b 好彩而家暫停得一次姐 hakuna matata

1

5*****

佢抱住個隻我比5*

唔得喎青

西裝1
下面2
抱住個隻3.5

有咩唔開心係度傾

岩牙

呢度有冇人有玩fgo

呢隻真係堅重課WO

還好啦
我冇重課

呢隻係我都覺得重課都唔掂WO青

講起FGO就起猶長

原來條友開始變歐州人
btw typemoon d野 我都唔明有咩好
來來去去都係saber

有愛
而且唔玩可能埋唔到堆

我老母先中意saber
夠多角色咩口味都有

咁無野鳥
我太多野玩 開唔到FGO

姐係咁
我覺得來來去去都係SABER好悶
又咩線乜線咁

屌你老母！！！
還我謎之女主角x!!!!
抵制日ser你我做起！！

笑啦笑啦

Rider最高
HF線最正

都話咗幫你寫email去官方

講來講去都係個D野
勁悶
TYPEMOON其他野又賣唔起
正立殺

其他作品佢又唔肯出續集
Fate仲可以再戰100年

臭雞線
ubw

淨係登入抽卡

都唔知你地講緊咩

魔法少女伊莉亞咪有囉
大愛伊莉豬豬

我唔係覺得FSN唔好
問題係玩來玩去都見到EMIYA條7頭
整下第D英0唔得架咩

RICH

入坑前必睇

你識條春咩
1年365日可以出1個saber
仲有24小時日照顏色變化既lin 頭saber出
咁佢日日都會換底褲架嘛又可以再出
黑白saber又可以有唔同
之後成年幼年又可以再出
已經唔計節日版
365 x 2 x 24 x 7 x 2 x 3
淨係1個saber都已經賺到笑

我唔岩SABER
我要公廁

以渣劍來睇
點講都係公廁勁D

凜？

ASUNA!

你邊到識亞絲娜既好!

真係唔識囉
你講嚟聽下

佢搵錢冇saber咁勁

有ge 但你唔玩唔會知

我突然諗起臭G蕾姆

係人都上得!
仲有性格 樣 同 戶松遙

識野!

咁梗係啦
史上最搵錢既女角應該係佢
之前可能係粉紅妖女/0波麗?

入左fate坑就準備課金
識得課金就至醒目
問女何所慾 問女幾時準備課金
問女何所慾 問女幾時要課金

Btw向信長致敬
利申：冇玩 識有fd玩緊

你出賣有紀

動畫我會睇囉
驚真係唔得閒
我至少有10隻+既驚
講真要開多隻情願開SHADOWVERSUS

呢隻好撚重課
我仲要係猶長級別
應該慘撚過中村

唔係咁㗎

係初音bb

Ｏ(≧∇≦)Ｏ

我俾機會你解釋
你講

戶松遙先係重點牙青

初音呢舊電子垃圾

有紀垃圾

唔講ヽ(#`Д´)ﾉ

走開 初音係我老婆

唔識欣賞初音
但d歌好聽

咪就係
同夏娜一樣 有釘宮加持

喂凸(｀⌒´メ)凸

初音呢隻臭雞

屌你呀ˋ0ˊ@+%@&$*&

要b 佢話你老婆係垃圾

電子雞仔聲

J靜香都唔J佢

狼音我老公*(*´∀｀*)☆

其實冇課係ok嘅...只要唔好期望會玩得到囉
朋友都冇課金

我生氣了-`д´-

西莉卡都唔錯
夠蘿

岩啦你地兩兄弟都鍾意垃圾
兩個都係電子垃圾
冇電唔識郁

伊莉亞先正

玩唔到玩來做咩

由乃先正

病嬌女王

日本4網友組「痴漢集團」 相約JR車廂非禮人 7個回應 留名
嗚呀...

Normal
日本東京4名素不相識的中年男子，在網上討論版結交後，竟組成「痴漢集團」，相約在JR埼京線的列車上對女乘客上下其手。警方周一（27日）以強制猥褻的嫌疑拘捕4人。

據報，4名疑犯分別為34歲的KOB、49歲的獨B、43歲的雨B及35歲的茶B，他們本來素未謀面，於犯案的7月19日晚上7時許才首次見面。他們當晚涉嫌在頭卡車廂中，把手伸入一名20來歲半B的衣服內非禮。列車抵達板橋站時，一名19歲的兼職月台助理察覺到，受害女子被一批男子包圍，通知站務員報警。

有咩刺激得過訓醒可能J都冇埋

好驚驚

可唔可以非禮埋你 便便 不要 花花 奈子 波波 hal hal 貓貓 閱b 旭b 先俾人拉

認唔認同先

好毒呀你地

宅腸

可以 隨便

揸你屎忽

鍾意初音真係好毒
花生一定日日係到幫初音梳頭

agger 成班毒J

please call me mr hentai

想要大屎忽梗係搵奈子

收嗲(＃｀д´)ﾉ

Why not both
腸腸一定好好J好撚正

我重會幫我啲gundam每日擺pose

高達

double o raiser
GN-010
愛機

左面腸腸。右面不要
拉完之後係佢地手機搵到

巴打識嘢
利申 新人

嗚呀真男神搭地鐵 好撚正
好彩佢醒覺同ts斬纜

奈子今次失手了

我屎忽好細架炸

屌。。

隻抽

鋼蛋

幫半B梳頭同著33

雙春

我成日搭呢一條線

男人先會明 收皮先

你比人摸會點做

我鍾意你地唷
唔鍾意毒撚

嘩屌

幫你又打又揸
啪啪聲

你可以完全放心喎ヽ(*・ω・)ﾉ

捉住嗰個人隻手再叫救命
以前係香港先試過 但條友走甩咗

笑死我 頭先以為我眼花
我邊有咁老

夠膽非禮花花 j都拗斷佢！
佢掂你邊度呀

嗚呀瘋狂非禮 上下其手

下次我又摸

所以比左個最後生你

丸友 吃藥了(*・ω・)ﾉo(-`д´- ｡)

正唔正
諗下都爽

我都仲未對花花同要B落手
BTW腸腸

腰同patpat揸左下
之後佢沖落車 嗰陣好似係銅鑼灣站

明明你先要食

花花一定好靚女

好撚變態呀
花花你咁年輕貌美 要好好保護自己
遇到危險就要講俾你信任嘅人（me）聽呀
你嗰陣有冇嚇親

可能佢睇唔到我咩樣呢

冒住生命危險都要揸
佢應該成程谷住谷住

啱啱放工好攰 個人lag左一下
隔離嗰個OL問我係咪唔識嗰個人 我先至真係有反應

my ts女神

下個post叫咩名好呢？

連隔離d人都見到╮
佢都幾狼死

問妹何所欲
問妹幾時去揸屎忽

港鐵都唔會有閉路電視所以不了了之

我愛大隻佬

4個入面最後生係你 腸腸幾俾面你

傻豬冇睇到樣點會夠膽摸落去
你個樣一定好嬌柔 可唔可以保護u

要b好可愛
但你夠鐘食藥啦
哥哥餵你

奈子谷住谷住很想要吧

Ok 喎
不過都相信ko b會諗到仲正嘅

半點唔好俾佢迷惑呀

不如俾甘b開?

比著我會撞花花出車箱
之後再直接拖走

我個樣嬌柔
因為我鍾意用飄柔

我要揸腸腸屎忽呀

好好笑牙青

我相信ko b會開得好過me的

腸腸 好心動

我技窮 諗唔到

大隻哥哥快點強姦我